人肉湯謎團終於俾人解左，當然唔係PowPow解既

尋日係fanpiece 睇左，可惜得文無片，而且太長有d 悶，不過都算解開左自己年幾既心結，唔駛再等PowPow解

姐係點

係個人偶公仔製造者自編自導自演，篇文寫哂D 證據出黎，幾合理，不過真係太長。。。

呢條，下篇係重點，唔想睇咁字可直接跳去第8點，係最實質既證據